有無人新年想開工

睇我屙屎 33蚊一個鐘 食埋雙計

每日返幾多個鐘

我想屙就會call你

你屙一個鍾屎咁耐？

計返幾多分鐘